突發，又準備再封

點解條屎可以咁長

點做到我都想屙

我已經便秘左一個星期，見到樓主屙屎屙到咁多，我好開心好滿足，多謝樓主

不能只有我看到

已封鎖會員 - 一點眉
完全封鎖

pish

你死全家

入健力士紀錄

。。。。